豪門老公生意失敗 愛馬仕小姐下海拍AV償債？！

39歲日本女星伊東美咲11年前以日劇《電車男》走紅，「愛馬仕小姐」形象迷倒無數宅男，在當紅之際與柏青哥公司社長榎本善紀結婚並宣布息影令粉絲心碎。她婚後育有兩女，盡情享受豪門少奶奶生活。不過，富商老公的柏青哥生意近年持續下滑，公司京樂產業公佈業績顯示，今年營業額339億日圓（約91億台幣），僅剩去年業績的三分之一，業績一落千丈，公司財務陷入危機。
因此最近就不斷傳出伊東美咲的闊太太生活即將結束，積極重返演藝圈接拍日劇及電影；甚至還有人爆料伊東為了要幫老公還巨額債務，即將下海拍AV。其實，從她前年開設部落格和粉絲搏感情就可見到一些想要復出的端倪，可惜乏人問津，不免擔心回歸幕前已號召力不再。（娛樂中心／綜合報導）

同睇穗花有咩分別

最近先翻睇一次

呢個歲數拍AV都未必會大賣啦陰公

乜水？
btw...電車男係幾好睇，不過係睇條仔同網友。女主花瓶一樣既存在

39歳

你睇完電車男都唔知佢乜水你都幾失敗

00後？

小朋友仲咁大聲話人知

一定係記得電車男多啲架喎

剩返10億都夠洗成世啦
唔同拍av又可以賺到億億聲咩

仲係度兜
俾著我深潛啦

上市公司？

從來冇單係真

四十路 初試顏射 中出 強姦 肉便器

正阿

拍近親相姦果d應該紅到痴線

佢拍電車痴漢算啦
搵返電車男個時個醉酒佬

On9 到

睇電車男一定要識愛馬仕小姐架喎

唔記得樣都要記得個名

所以 果位人兄唔好扮睇過喇

同埋Topic已經唔係寫伊東美咲 咁都可以唔記得？

39歲(下海)

當年睇覺得佢超級靚...而家睇返已經冇左當初驚為天人種感覺

利申佢出AV會DL黎丁

點解一定係拍AV還債

係咪因為送左個愛馬仕杯俾主角先咁叫

佢出黎拍返劇應該都搵到下啦
啲雜誌就成日吹依個果個下海呃人買

法官大人！

伊東，不了

果時J穗花已經J到精盡人亡

唔會啦
日本賭場法案過左
佢老公應該發到豬頭

佢拍av我即刻飛左條女打丁！

好似係電車鍾意一個個屎忽有個蘿白既公仔 佢同網友講條女既野就會用愛瑪仕小姐黎代稱

姐係而家既「女神」

帶頭盔

愛瑪仕係Hermes...

巴打你要重睇喇

老啦清 記憶力衰退

唉屌 考埋聽日先睇番

佢唔係唔靚
而係某啲人嗰樣 好難J

笑左
好柒

唔信京樂會執笠囉

有無近期既相睇吓

硬係覺得佢個樣似���婚大作戰男主嘅其中一���老死

來署名為電車男將進展發表到論壇上。多天後，該女性寫信答謝了電車男，並送了一對愛瑪仕茶杯，所以網友和電車男稱該女性為愛瑪仕小姐。

我好柒

一個高清一個低清

留名跟進

拍翻套av版電車男，實爆

熟女正

Milf

穗花